睇到其他嘅分手post我就覺得好鼓舞

分手原來可以咁易架
一齊咗幾耐都好
投資咗幾多感情係入面都好
一句話唔適合
就可以即時分手
易過cut有線
真係好興奮呀

sorry
我唔係幸災樂禍
我只係覺得
如果我心愛嘅女仔
同佢另一半分咗手
咁就真係太美好啦

我係未好變態好唔常呀？

唉呢種諗法真係好唔德道
會有報應架

但係內心深處又好希望真係會咁
如果係真
我諗我會好似呢隻腦魔咁陰陰嘴笑

然後到個陣我就會再次充滿能量
每一日都會過得非常快樂

就算條女分咗手都唔會揀你

呵呵
咁佢係單身
我機會點都高過依家

原諒我嘅邪惡
因為我得依靠佢嚟支撐住我自己

唉 分手係易 但手尾長
身心俱疲呀巴打

到我分手個陣
先再諗啦

好撚爽架
明知自己一世都唔會有拖拍 ,
所以一見人分手都好撚暗爽 (當然表面都要扮下野同情下啦 )
因為見到人地仆街就係最開心